香港警民比例世界稱冠，今年打算再突破自己。

香港警民比例世界稱冠，今年打算再突破自己。聯合國毒品和犯罪問題辦事處2013年資料，香港每10萬人有450.7名警察。香港警務處網頁，2018年有警察39899名。香港統計處網頁，2019年香港人口7500.7千人。警民比例531.9。2020年政府財政預算增聘2543警。警民比例565.8，超越俄羅斯。（仆街第一都係第一）

police state唔係得個名

你信唔信來緊會請大陸人做POPO

亞洲世界第一

G持，拒絕溫水煮蛙支持武力鎮壓

你點知我哋計劃的

快啲死popo

功能組別最後一個月，決勝關鍵係工程、建築測量、飲食、批發零售、進出口 (附懶人包)

冇後生仔申請,又要奶共所以咪要請d愛國愛黨既入去囉

到時為左符合法例 , 支那人考狗送香港身份證

想推高自殺率？